呢幾日都會凍返...

大家著多幾件衫唔好冷親 沒有霧的日子是最好的

好舒服 真心

果幾日潮濕真係